譚耀宗：平亂後再考慮五大訴求

譚耀宗：平亂後再考慮五大訴求

你做到五大咪平到亂囉 dllm

借個位,提提你

又玩分化
過左海就係袖神仙

理撚得你

搵個話到事嘅人講

啲魚毛蝦毛
當自己係土共代言人

on9

收皮啦共狗
呃三歲細路？

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

我屌左你個西 再考慮下戴套

琴日無警民衝突 咁可以考慮未？

佢平到亂就只會清算香港人
到時想做乜都得

點為之平亂? on9
無非都係想大圍捕, 政治檢控, 將大陸對四見者個套用係香港je
dllm 呀

異見者

直頭係中出完先唸住戴

戇鳩鳩

一人一槍但你開先

達成五大訴求後，我地考慮吓唔示威

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
請入內push

比我奸左先. 奸完之後唔再奸

生左仔先帶套呀

更正

應該係你射一槍先,唔死得先考慮畀我開一槍

On9

你唔食我咪唔搭囉
你唔搭我咪唔食囉
仆街啦你譚狗

戇鳩
因為你地唔回應先咁咋
倒轉黎講

今日己經冇亂,做乜唔做

你放手我咪唔食煙囉
你唔食煙我咪放手囉

你做左5大訴求先再講啦

呢條友真係唔用腦

on9 到時俾你做特首好唔好

林病月蛾跪下求市民
再承諾回應5大訴求
才考慮減少不滿

共產黨最無口齒

大家係時候重溫流氓師表張家輝嘅演出

達成五大訴求後再考慮追擊譚耀宗

本末倒置....
佢都無腦......就係無回應五大訴求先有抗爭

示威者：五大訴求達成後再考慮停亂

叫行政長官出黎講 牛鬼蛇神當佢發噏風就可以了

懷孕後會考慮避孕

唔洗理 平亂後 咪話政府之前已經回應左
就係全部拒絕

譚耀宗何談耀宗

你做左五大訴求自然會平亂，不分先後次序既永遠平唔到，ON鳩支那人

你唔搭我膊頭我咪放手囉

信你都低能

考慮
仲以為自己高高在上有權力？
冇人聽你支笛

考慮?你當人ON9咩

考慮咋，搵鬼信？

清算條隊越排越長

聯共抗日2019

本末倒置

過左peak period 再考慮加人工

考你老母

從來只有五大訴求
無咩亂唔亂

on9

你達成到5大訴求就會完㗎啦

考佢老母慮咩

西環講乜就講乜，垃撚圾

做晒5大訴求咪平到亂

你舊話有真普選喇 你舊話會起公屋喇

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

係平亂
不過係香港人平港共土匪既亂
再清算 譚耀宗一干土共

你唔食煙我咪唔搭你膊頭囉

用亂字好似麻麻

佢兩個仔同孫都放棄澳洲藉先再講野啦

喱幾次都係和理非？

On99

政府最鐘意反口
點解唔先回應五大訴求？
身有屎？

烏克蘭垃圾桶

我想問你憑乜野平亂?

又有子彈分化9隻同主人，我哋應該要以子之矛，攻子之盾，講俾9隻聽佢哋就黎俾人賣，佢分化我哋時我哋都要佢果邊一齊受

林奠都講唔出口

劇本。

嘗試叫散口號→嘗試建大台→嘗試封印勇武→如果成功做到搞散勇武就→和理非全面進場→齋做文宣和平遊行集會，0衝突但同時對政府管治0作用力→回復社運老路→成立 #獨立調查委員會→過一排→煙消雲散→回復正常→然後開始偽民主區選→開開心心投票抗爭、血債票償→然後下次政府又推惡法→泛民繼續堅忍退讓叫香港人接受現實→唔係幫你爭取唔使食屎，係幫你爭取一舊冇咁臭既屎俾你食→完。

考你老母慮咩你哋人格破晒產架啦! 死撚開啦廢老

本末倒置
我地就係因為五大訴求自出黎呀慒閪

當香港人白痴

做到五大訢求先再出聲

唔好俾佢帶

為人師表式Loop hole黎

考慮咋

咁呀？ 不如光復完先考慮啦

屌講撚到自己話哂事咁，我地香港人先係呢到既話事人

你避孕會唔會射完先戴套呀？
唔好傻啦

你比左錢我先
我再考慮比返你

本末倒置？

五大條款對現後，再考慮清算所有保皇黨

下次選舉記要啦 仲等？

就*

派天兵啦，講咁多嘢做乜

Sorry，
要馬上清算

當香港人on9?

不如我隊冧你，再補反個生日會比你

當人on9

信你一成

又唔見佢同人講投完民建聯 先比蛇齋餅糉你

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

五大訴求，缺一不可
撤回修訂，不撤不散
撤回暴動，釋放義士
警黑勾結，獨立調查
憲法承諾，實行普選
光復香港，時代革命

我殺撚左你再考慮下自唔自首

收啦你老母 仲未識分莊閒？
你地係閒咋 我地市民先係莊家呀 on9

信共産黨

on9 宜家同你談判啊？
宜家市民係老闆要求你做野。
你唔做野， 老闆要炒左你
你要求番老闆唔好炒你 你再考慮復唔復工？ on lun 7 9

達到五大訴求後再考慮停止

當人傻傢

佢老豆老母當年咪就係咁

大把野同你抗爭,

港澳辦指出，如今香港青年的國民教育存在問題，稱青年時期是人生觀和價值觀形成的重要時期，在此時期，熱愛國家和祖國應該是其開學第一課，然而國民教育卻非常遺憾地缺失了。

亂係你班黨友搞出黎

你借4000億畀我先
借完我再同你傾息口，幾時還，還唔還
你ok我ok

信你半成，雙目失明

?

屌佢係咪老人癡呆呀 稍為有啲智商都講唔出咁撚no logic 嘅句子啦

cls
#不推文

都戇鳩 搞掂五大訴求之後
除咗啲狗會出嚟亂之外
個個都返屋企開行個冷氣捽腳趾啦
仲出嚟亂？

倒果為因

自己錯先仲要人讓步先考慮
好大官威呀

恥笑. gif

你話撚到事咩戇鳩

你做左五大訴求 我考慮畀你做皇帝

妓女尚可相信：

死老嘢，而家你話事呀？你大我呀？

on99 , 本末倒置

係咪on9?
你餓死左,我先考慮比飯你食
Ok?

明明係佢做唔到五大訴求我地先不合作運動
佢係咪痴左線

你都戇撚鳩，政府最撚鍾意反口

分化手段

係你做晒先停示威

平到你咪平
你咪撚出街呀

811港島東大遊行 1:30維園出發 到時見
踩入最深紅社區 集結最強抗爭力量

顧掂出年點選好過啦

尋日8月7號平靜過閪

當香港人白痴 笑左

係「拆解」
無話解決

810無人搞黃大仙啊
可唔可以集中大埔

五大訴求 唔止缺一不可
仲要拒絕前設

普選完咪平亂囉

又想呃人

膠都廢時俾 不推 ！

97主權移交已經中伏

又想水鳩我地

收皮啦 政棍！五大訴求 缺一不可！

五大訴求後再考慮清算政府/黑警/深藍廢老

林鄭係肯回應既6月9日成百萬人上街就應該已經撤回左啦，仲邊會有後續既抗爭呀?
而且家陣成件事明明就係你特區政府做錯先會出現五大訴求，你仲憑乜要求示威者收皮先回應?
再講我二百萬人出黎你都唔撚理我，我一唔抗爭你反而會回應? 邊舍會信你?
你唔識就咪撚學人出黎玩政治啦譚耀宗

人唔笑

thanks!

6月都有機會
行到今日仲想講條件

810 見

屌！ 打死都唔撚信啦！
共產黨！ 信你一成身家俾人拎

屌你老母因果關係都未搞清楚

你憑咩同香港人人講條件？

我：「答應五大訴求後再考慮停止運動」

回應五大訴求後考慮平亂

今日無示威啦，考慮未呀柒頭？
無回應丫嘛，聽日繼續示威，完。

仆你個街，平亂後你重會show鳩我?信你個個都on9

平咗亂

仲洗乜回應

等於六四平亂後，乜都無回應過

何謂平亂？

其實每一次都和理非
係黑警唔俾你和理非

你唔搭我咪唔食囉

撚信佢

仲想討價還價?
收撚皮啦

今次想氹邊個落搭

收皮啦 信共產黨半成都死

我：你唔加到$12,000我續約架
老闆：你簽咗我先再傾
我：我加到我就即簽
老闆：你簽咗我會考慮
我：

譚生係咪搞錯咗先後呀

共產黨可信？呃到邊個呀

你好似調轉咗主客關係喎

信你果個一定係弱智

賊喊捉賊

又想呃D ON9

唔洗你考慮喎而家

即係代表佢哋都驚先會咁講

市民：考慮五大訴求後再平亂

有雞先定有蛋先

回應左咪平到亂囉

平亂就應該解散警隊

用返譚耀宗既用字啫

譚耀宗死全家後 再考慮會否撤消五大訴求

200萬人和平遊行夠唔亂啦，又唔見佢應承，收皮啦

之後俾個官你做

硬9, 乜叫平亂？一日無遊行示威，十日，一個月，一年，十年？乜都佢講哂喇！

咁咪由得佢亂落去囉，都係政府要負責任之嗎，關我撚事

你做左五大訴求你叫人出都冇人出啦，你估真係有人中意食過期煙咩

如果唔係我地將行動升級，你會理我地？
on撚99

屎忽鬼

譚先生, 唔好無大無細, 北京幾時批準你代北京發言 ?

考慮五大訴求呢個層面的事, 係你小小一個香港人可以回應的嗎?
北京幾時考慮五大訴求, 屬於國家機密, 你再亂講, 如果撞中就係洩露國家機密, 一旦追究起上黎, 隨時拉你返大陸坐你十年八年, 唔好話無事先警告你。

平你老母

示威者：達成五大訴求後再平亂

立法會70席都係建制派再考慮五大訴求

咪就係，蝦兵蟹將扮玉皇大帝，
你話到事咩，邊撚個識你呀？

收皮啦

你肥譚 真係 傻鳩黎啵

打爛仔交,
A: 你收手先
B: 唔得, 你停我咪停
A: 放手
B: 你放我咪放
A,B: 數三下, 一齊放手

邊撚個要聽你講？唔好搞錯左庄閒
無人要同你談判喎，你唔應承我哋咪繼續囉

亂？人民既呼聲你居然用個亂字？

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

唔肯認輸 成日覺得認左輸就管治唔到

知唔知咩叫考慮？啫係考慮囉！

完美演繹

到你話事咩屌你老母

選完立法會先考慮點清算你班仆街

有五大訴求就唔亂 啲on9建制logic錯撚哂 選佢地啲人仲on9

投降再考慮條件？

普選你都識是但拎舊垃圾出黎叫人袋住先 依家連袋都冇得袋就叫人收手

中共當初應承幾時普選？然後呢？
『循序漸進達至普選』.....

最後就整個假嘅出黎當係，
最後循序漸進循到五十年過左

割左息肉再考慮打尖嘅問題

五大訴求
1: 炒左譚伯, 上山下鄉啦屌你
2: 釋放琼子，AV界無佢唔得，波多野結衣接班人
3: 釋放鼎鼎，GV男優唔拍片扮乜議員，無Topic
4: 送元秋入返青山隔離病房
5: 改名：出賣紫荊聯盟 出荊聯

共產黨係人類毒瘤

個先後次序亂撚左喎

邊位呀？

班柒頭日日出來助攻

你地停止爭取 我再睇下俾唔俾你啦

五大訴求從來都有冇林鄭下台

點會管治唔到

on9 我俾左杯涼撚水 之後再講sorry好唔好？

搞掂班福建佬先啦

we柒group傳緊呢啲嘢

講完自己有冇笑呀on9

你平亂我咪考慮五大訴求囉
你做到五大訴求我咪唔亂囉
你咁亂我點考慮五大訴求唧
你唔做五大訴求我點平亂唧

呢招叫協調
目標係游離派
我哋緊係唔會中計
但游離派難講

2014 談判應承既野都冇做, 更何況而家係支共處下風, 邊到你開條件

叫佢食糞啦，過後重啋你！！！！大話精

嗰亂係你哋搞出嚟㗎喎，我唔係指送中條例，而係嗰制度

有個國家聯合聲明都無視喇～

其實都唔公平 我地要做 佢係考慮

建制狗譚耀宗死三族

一星期夠未?

強姦完你再做賽後報告

解決左五大訴求自可平亂

14年代住先去到今日去左邊到

多撚謝你喎

你上面啲人連美國都夠膽撚，呢頭話買農作物，轉頭又冇左件事，支那樣樣都假架喇

做左先講，你最後手段又咪出老解

你邊位

無左勇武派仲有人理你
當人on9

用"平亂"兩個字
就知你心底係點諗
你當市民白痴+

絕不能接受

信你至奇

呢個講法好似抆完屎先痾屎咁

平你老母亂啦 仲擺高姿態 你地快啲諗定後路走路啦

呢正PK
到時就話無應承過

叫雞過程：

雞：先收＄，後服務

譚先生：可唔可以屌住先，如果好屌我先考慮俾唔俾＄你

雞：#%!?#!?#!?

dllm

答應五大訴求，然後我地先撤

本末倒置
冇腦撚

警察唔嚟，幾時亂過

冇籌碼係手，你班仆街會同人傾？

唔好理d無謂人啦，狗口長不出象牙。宜家邊個做妝啊，五大訴求清清楚楚，冇商量嘅餘地。

冇人會再信呢個政權

中出完再諗生唔生仔女on撚9 平亂係結果-五大訴求係條件/方法 班仆街係咁顛倒前因後果是非黑白 日日做鑊鑊新 真係西尻利

落實咪停囉

on99

從來亂既係當權者

on9俾時間你清算做野？ 俾你貿易戰番身時間？
你肯公開講俾普選咩 淨係查黑警 又唔會俾林鄭落台

你接受五大訴求，我哋咪考慮一下考唔考慮去考慮結束示威囉

唔好搞撚錯崖主客
係先有兩大訴求 先同你傾 先有可能平亂

中出後再考慮戴套

on 99

咪係...ON撚9

等於一個男人同女人講，上左床後才慢慢plan結婚。我一定會娶你的，唔使擔心。上完床第二日已經電話唔聽whatsapp唔覆…

比我中出完先再考慮戴唔戴套

成日調轉啲先後次序

係做完五大訴求

解散警隊先再講啦。

簡單易明

平完考慮，考慮完之後全bam

我都係即刻諗起呢段片

光復香港後
再考慮捉賣港賊

你叫你老母出黎做雞我咪信你lor

DLM 掉轉嚟講
林奠政府接受五大訴求咪停囉

平亂第一時間清算權貴派

救救劉細良

你食屎啦.jpg

仆你個街建制黎既

本末倒置，on99

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

相信背面有加壓

呢幾日開始不約而同地有唔同界別人士出黎叫停

有某大學校長 不知名牧師 汪汪家人 數之不盡

證明無大台方向正確 佢地想搵人入都無位 只可以係唔同平台對空發炮

我唔認同呢種做法 但有必要考慮停止送頭

再圍再叫 其實一定唔會放人

買一送幾十 為啖氣真係值得送同路人去死?

上面班人d糖衣毒藥可以參考 但一定唔可以照單全收

請問你係用咩身份講呢句野?

究竟有冇智商？

你都戇柒鳩，出左糧俾我先我再考慮做幾多野丫

接受5大訴求後
再考慮停止示威

平咗亂仲會考慮咩

五大訴求咪唔亂囉

On999999

懵撚跟住張曉明講野

係咪調亂左次序呀

弱智黎，唔使理，次序都唔識排

實行五大訴求就會平亂
無談判地步 仲諗同我地講條件

我諗佢意思係：消滅偽政府後就傾

你拉晒元朗班黑警先再考慮

on L 79

前因後果錯L曬

咪撚on9

你估市民好想出黎？係仆街政府唔撚回應，唔撚做野呀，屌你老母